有圖 想知呢隻咩蟲黎？

我zoom到好大先影到佢既結構 因為佢實在係太細粒

有對比圖 佢係識郁 郁郁下又唔鬼郁 一開頭仲以為係啲毛毛仔

似係木蚤, RIP

好打耳

吸完血來喎

rip. 似蝨

木蚤幼蟲

Rip

bed bug

準備搬屋